Econ grad 嘅你地 依加做緊咩

如題

做經濟分析師

讀轉行碩士

可報讀教大心理學碩士學位,做心理學家

好過商科

今年grad lm

ao

做緊張五常個位

教蓄

乞食

ibank

做緊貴金屬買賣，比想像中好搵

邊間

財演(財經演員)

即係倫敦金 ？